Fifa 19 Ultimate Team 討論區 (249) 十年UT幾翻新?

Yes.. 同爸打買, 炒已攬

LM

無阿LUI 張終極警世?

爽

We noticed that your FIFA account broke EA's gameplay rules...

Otw 676臣改左價

而家個transfer list有一堆廢金廢rare
黎緊會唔會有upgrade SBC呀?
冇我就拎去整撚晒gold upgrade算

想問今星期紅卡係唔係出國家隊同埋琴晚個輪計唔計 見琴晚世三迪比vvd都有機會出 本來諗住休息一個禮拜

其實國際賽先好似更加要玩 因為國際賽啲強隊打外圍賽打弱隊 隨時刷到入波
好似世三同迪比尋晚咁

未爆list就唔爭在等埋啦

不過repeatable sbc都未必活動一開始就出
就算真係有 可能都要過多1~2日

但係無半身相 無價值

快d流出 今晚出咩卡啦

咁半身相呢啲我又無咩所謂
我打ut都係追求張卡勁唔勁 咁當然都有好多巴打對半身相情意結
最記得futmas果陣啲半身相幾正但好似有人講話卡面定張卡值唔值

今晚兩點睇下啦

上次個單為卡面罵戰

我就唔會要求靚卡面 但溝女一定要靚女

所以想問琴晚個輪計唔計

有冇D咩卡買定等sbc
大家話birthday 卡會跌價
但D肥又升晒

肥料升係因為話有21個sbc
到時promotion pack一出就會有一輪panic

都係嗰句 睇下sbc吸引d 定in pack新咭吸引d
lighting round正路一定有
新咭夠吸引力的話肯定大把肥料可以掃

d肥而家唔算貴架啦 始終過左幾個活動
好多人都仲係大貨喺手 有排散

如果細個有儲卡習慣嘅巴打(數碼暴龍/Pokemon/遊戲王/召喚王...之類)，應該會明白卡面有幾重要，望到成Team 無普金，加上成Team都有半身相，淨係開個陣容嚟睇都心滿意足

留意翻 今次活動係10日
啲勁人分分鐘因爲會出birthday special card 而唔出
好似今個星期咁

我有玩moz 但實體卡同虛擬對我黎講有分別

其實我覺得啲icon卡仲肉酸過金卡

廢事益開pack d人
今星期砌廢個totw佢
如果宵情唔理想就出motm

銷*

世三 但驚佢出fut birthday

我又覺得有半身相靚好多喎

多唔多人留左pack等今晚

留左今日做MM 嘅pack 不過都係唔好FF啦

VVD

愈來愈覺得打UT贏同輸都唔關自己事
贏就係因為對面中鉛我求其亂玩都入
輸就相反我連傳波都有困難
真係打到好冇心機

有半身相真勁靚啲
但抽中好啲無都唔怕

如果羸輸都唔關自己事...
就唔會好多 player 穩定 23 wins 啦

有無人知點可以完全隱身其實？
我見有d巴打就算同佢打friendly既時候佢psn都係offline
我set咗顯示離線 但當個朋友同我玩緊同一隻驚 佢好似都會見到我係online

今集個server廢到

想組隊AC經典
前鋒用舒夫真高 拍 雲巴 會唔會好鈍？

事實上
上唔到elite嗰堆的確贏同輸都唔太關自己事

我尋晚如有神助打對面爆機隊都贏又反勝，由D7上到差20幾分上到d5，仆街連輸5場

係
我諗好多巴打都明
我唔係因為輸而發嘮騷
相反係因為剛剛連贏咗5-6場有感而發
好似場場真係是但搵個位射就入、防守又係啲人自動導航幫我欄晒啲波

但又會有時班波食晒屎咁面對面都傳失
真係唔知想點

所以輕鬆玩，玩自己鐘意既球員就算

server 問題, handicap, momentum 實有，所以有d勁人可以俾人做時都照嬴其實真係好鬼勁

普遍係對面第一腳射門撲出就係跌落佢地隻腳順勢一補，另外就30幾碼死角

事實上，D3-4都未必上到elite，但技術已經明顯勁過D5-6

icon都係最近啲moment先有半身相
之前黑白相真係好似死人相咁

睇化咗啦
打DR可以三百分上上落落
贏完三百轉頭可以輸返三百出去

賣左身家 拎左4百幾萬等

用唔掂伊巴同朗隊

有限coins度左新陣求意見

想知今日會唔會有新icon moments

即係隻game真正高手意思係俾人做之下都照贏

會 10日event 1日出1隻

同我贏嗰啲波一樣
Impossible angle 射埋去
龍門擋出但唔知邊度走個自己友補射入
咁樣贏真係完全唔知做咩尻

哩個真
有陣時0:3輕鬆反CUP

Bro買完 隔左幾耐到收信？
我都琴晚收完

想試吓隻橙福
不過要賣橙dembele先夠錢
大家覺得應該依家 定 等今晚fut生忌 先好搞？

dembele唔入波，出新野成果陣咩都跌一浸

姐係依家換會好d？

幾個鐘

巴打我記得你好似好新？個陣點？

係moment sbc定新moment

分別唔大，係睇邊隻跌多d

今晚出21隻野，出隻痴線奴卡古，橙福咪跌
出隻痴線列貝利橙丹咪跌

Sbc

好似冇人刷ireland嗰個？

賣晒身家 用硬吹/意甲10k普金打

玩新game了 fifa可以再見

90古蝕左140萬，94馬尾仔25萬，90包皮30萬

想賣馬尾等sbc又賣唔出，EA生忌我隊波死忌

賣唔賣d貴卡好

黑朗－60
st包－30
96尼馬－36

有無人跟機？唔過30萬就算鳩數啦

普金屁 619k入
st包 1.55m入
bb pele 2.3m入
blanc 800k入

不過其實都用咗好多場唔緊要啦

收少少coins

計買入價減現價
咁我隻普金尼馬都跌左340k

我隻古都用左好耐、係馬尾包皮痛少少。數漏左89 Blanc 770k入

開game 初期用到依家唔計，計最近2,3個WL先upgrade既位

我嗰隻bb blanc嚟
要講返89blanc嘅話，我1.2m入，750k賣

用咗咁耐 幫你上埋e1就算喇
星期一入咗個d先慘

早買早享受，算啦

你點過？
我隔左12個鐘都未收信

我隻prime細路同89blanc最甘
兩隻都係聖誕前後入貨
細路1.55m
89blanc 990k

尼馬就再早d 一樣跌左40-50%
if 包皮如果唔係升左rating
相信都係同一命運

自己d 卡跌，其實全世界d 卡都跌，

手頭持有貨幣嘅購買力其實差唔多

玩呢隻game 活在當下算啦，玩得幾多個月

準備放st 包 等今晚

隻game係為搵錢，梗係狂推新卡水鳩d玩家課金㗎啦，新卡出舊卡跌價屬正常，我只係唔明係咪咁多人鐘意換卡玩，尤其有d卡根本無代替品，如st包，cam neymar嗰d（唔計toty D離地嘢），唯一理由係驚今晚會翻兜某d勁卡，但最多都係totw姐，carniball neymar無理由咁快又翻炒。。。

[member]9400一張張過加左兩三張788k 橙Ramos 你又點過[member]

我以為你話你都收到信

唔夠分打WL
今個星期可以抖下

[member]我用幾張price range大d既藍卡同IF40-50m咁過.[member]
講得唔清楚
我買完多數都會課小小金補補底

想問sbc rabiot拍簡迪打雙防中效果好唔好

自膠

出隻痴線lkk 橙福升硬
早幾星期出if lkk 帶埋if福15萬上18萬

今次好似無人估fb洛賓

生忌卡整張st都得啦 邊有得估

唔介意跌市 但介意啱啱買完玩唔夠10場就跌到on9

曼狗終於買到okay下隻應該baby blanc換bradley???

基本上都係賭大細
雖然跌嘅機會點都大d
e.g. prime icon

換哂d後防先啦嗎

prime rio就嚟跌到1m內
好想入手

曼仲用vvd 施治呢d

same 目標9字頭即入

全untrade..我都想用rio...

零課,慢慢儲錢換

你近期入真係冇辦法 carniball好清楚話晒俾全世界知ea再出special card係會勁過個球員最update既if

放左隻toty kbd就夠錢整呢隊
入場轉4321

但你呢隊野有kdb

放錯圖

Gattuso真係好咩?

唔差在玩埋韋利

我都希望佢隻moment勁番d

而家呢個時間玩愛

意撚中場又冇左馬治斯奧搏佢fb

跟住依個砌，評分得82，就算10場都唔會升評分？

評分唔會升啦係咪買錯winter upgrade前嘅人

個rating我隊波點都係100明明係88/89

我估futbday 實有張lw messi
唔係既話totw 無可能出到咁西

巴打有冇睇波
如果中學有踢埋波
老師可能講過一句
你所謂既IMPOSSIBLE ANGLE 其實叫做有省死無入波
打FIFA的話 勁斜勁窄角度大力BAN埋去 , 隻龍門一定係要撲出黎
所以呢招其實有用 , 我都成日咁玩
你留意到中間有兩三個隊友 就可以咁做

睇一睇返有隻84入左83仲要貴買左

砌馬達仔？

同意 所以大家等下啦

係咪玩個個時間問題，某d時間對手弱d易升，愈夜愈多勁人

係，睇數據幾靚仔，本身用緊lingard

冇得咁講 同做人一樣 邊有樣樣野都拎著數架
下年要識玩 一係用保值卡 例如會升果堆其實好少跌

馬達加大力神雙cam效果如何？

補多句
reaction勁既人會搶執雞點勁d
不過我立場都係覺得dr造波太西利
利申 : d3跌到d5 , d5又上返d3

包皮真係抵玩到震 一開始出st包用到而家 但真係好爽好勁

認同 所以我唔會打dropback11 隻game你肯射就有機會(再等執雞)

87果隻已經好勁
未用過90 好想試90 97
見d人用97 勁扭得 勁硬淨勁快 , 攝位好快好靈活

97勁到癲 仲要力量90幾

90夠晒用 最緊震要st位 不過tots應該都出st架啦 今年包皮咁勁 唔知下年咩rating

再見喇包皮
唔夠一個月跌左300k

咪繼續用，做咩要賣

可能DR造波太多
我已經分唔到究竟係我打得好定係點
順上嚟真係瞓底HEA玩都贏
但ON9起上嚟坐定定好認真都係食晒屎咁
但明明都係對返D5，應該大家實力唔會真係差太遠

轉玩c7 4231
賣佢換Rw

你地買coins係同普通玩家買?
點解唔去d賣coins既網買,comfort trade應該安全+方便d?

係既
除左d1 , d2
先做到抗衡EA造波既效果 , 技術平平既大眾玩家係要硬食
我晚晚都坐直升機咁

點度st包都唔夠cam
迫用Rm

賣COINS網站所謂既安全同方便
何以見得

你地成日講美欺IF, 其實你地係咪唔記得咗佢張歐聯HERO仲出緊.......

似係多人賣舊卡玩新卡

應該得d1頂到
d2都係頂唔順個廢ser 卡撚咗成個月

完咗喇喎應該

其實fut 嘉年華
唔係就係fut birthday?
睇番上年都係十幾號birthday
定佢係計農曆

兩樣野

今期totw 仲係in pack 好似係

到到20號

上次條友話 d futmas靚卡唔及普金kdb呀嘛

因為貪平 fifa hk賣7蚊 巴打賣4蚊

fifa hk係咪facebook哥個？

淘寶個個

肥仔波係fifa hk課唔少 都冇收信啦?

我記得條柒頭好似乜都話kdb勁d

但係有d舊卡明明冇代用品，冇理由寧願downgrade玩新卡姐。。。

唔係個個淨係為咗贏波而玩

無試過 舊ac跟巴打買一次就perman ban

尤其已經3月尾 連爆機隊都玩到厭

巴打個acc賣左未
(純粹問下)

唔計neymar 有邊隻好用既左邊?
而家用緊黑卡neymar 但玩到悶想用第2隻

七八成人棄game
d card 跌到仆

其實玩UT 可以為左隻人仔
自己去就佢
有D人真係要用返兩三百場先識玩

賣左啦 執返萬幾下年再玩

st包皮點set? 偽9號定潛入後方定其他？

下年再課

玩咗半年呢班死忠，最多玩少d， 未棄嘅,話哂仲有半年先出fifa 2020
好多只係留coin 等fuck birthday，多平貨又炒多轉，冇嘅，咪遲下買返隊波黎玩

前鋒set潛入後方就得

轉左買career mode

今年messi 出到98，重出special？

100rating

出到過百都唔會出奇

因為係ea

朗癲，放緊，有冇興趣幫襯下

我隻前鋒set偽9加回防
成日係自己禁區出現

一隻game玩半年好犀利架喇
我玩batman一隻先玩嗰一個月

其實我覺得真係唔出奇 10週年 出10隻100rating

真。中堅賓

ea真係好狗
一年出一隻fifa
出大型DLC咪得

玩過了...早三個月4.x m買 3.x m賣

而家竟然跌到2.x m

有時諗起下年又reset過就唔想玩

悶不如轉陣玩菱形中場尼馬做主角

隻gundam exvsfb 玩足幾年
依家冇哂人玩ranking 咁，淨返少將以上班人玩

出dlc個fut mode都一定Reset唔係點賺

即係邊個陣?
我個隻係lw 黑卡neymar黎

玩Sekiro
FIFA 玩少咗了

prime del p/hl dembele

41212(2)好似係 入場轉陣

同感

baby desailly定tif vvd搭雷斯好?

我覺得出carnival係為左唔畀個市回，keep住推低個市

斷鳩估birthday同tots中間又會zip個event

肥料而家放定今晚放好

尤其今年咁多卡, FF幻幻都作埋出黎
下年就算keep住有新卡都冇動力，因為今集已經曾經擁有過唔少了

10週年都唔係咁痴線

我11月4.3m買，玩左個幾月4.6m賣，轉玩90古烈。4.4m入。諗住唔會儲到錢買番，又俾我儲到，3m入番以為自己好醒，如果嘛....

下年出過99數值卡

喺facebook見人電視機開rare gold 76 笑到仆街

咩pack

bruma

仲要係荷蘭CB暗花WALKOUT...一心以為VVD點知ON99 出隻76

上次totw sbc- 水印-Belgium

Kums

有冇LINK睇下

我d勁卡都係玩左一個月
4張卡加埋跌左1.5M到
阿朗400K
ST包皮300K
96屁馬500K
尤西400K

呢隻都WALKOUT

96屁馬 800-900K

你岩岩出即買我都已經算係高位入2.9M

EA: surprise～～

倒返轉睇
想知邊D PLAYER係無明顯跌
即係可能人人跌50萬 佢跌5萬咁

係自己心急左即刻買既
諗住94個隻企穩2M
96企穩3M左右
點知跌咁多

冇咁貴果D卡實相對上跌得少D架
如果計1M以上D卡我覺得TOTY Ramos同Varane都算跌得比較少了
好似都係跌左10幾唔夠20萬到
一隻本身2M左右，家陣1.8
一隻就1.6M家陣1.4

我個陣呢個星期跌左6m

大佬你全部TOTY同MOMENT

今年EA教識你冇卡係可以企穩一個價TOTW以外都不斷有新卡推倒舊卡

我諗得TOTY同埋META角先無咁甘
我隻MARCELO都係跌200K左右
其實隻ARTHUR都坐穩5XXK左右

今年第一年玩
好多野都忍唔到手做左先
下年真係識玩
無論係課金 SBC 炒卡之類
EA教識我好多野 幾咁仆街

athur其實憑咩咁貴

draft用過
好平穩囉又講唔出有咩特別

應該唔會勁過nif modric好多
唯一用途可能係可以連右翼美斯

痴撚線公司

巴西西甲既中場
乜都算高能力值
係巴西同西甲既中場入面好有價值
巴西直頭TOP中場黎
攻守兼備

最最最穩係toty，出幻幻果排TOTY Neymar 跌到3.8m，我摸唔到底，4.1m買。之後上到5.6m，依家都仲有4.6m (我一早放左玩其他卡啦），不過純講價錢得佢依家仲高過幾個月前

強如古烈治都要跌
明明無取代品 , 94個隻又天價
我估大多貴卡跌既都係因為 D人想玩新卡 (當然新卡會有一定水平, 但都未必勁過舊卡) 全世界都賣人做SBC , 賣人拎返錢買新人玩

BTW AUTHUR好似好正

Swap咭有13張 換狗達好定suso加兩個pack好？

作為巴狗 我覺得佢扭波好勁
想試下入隻fs arthur玩下
簡迪 防守渣d 攻擊全能版?
睇下佢既sho pas dri def
stamina jumping都幾高

佢真人都已經幾勁下
D傳波好到位
佢呢隻人既STAT有D怪
除左速度之外 咩都好平均
我個陣食SHADOW已經好好守
打412122比佢打後上CM
硬BAN綠燈好有料
唯一美中不足係三腳

我覺得睇落似 Allan 攻擊大幅加強版
91 postioning 85 finishing 接近全90既dri數值
4* sm 係關鍵, 起碼可以出啦古卡他
3腳都唔怕既 , 後上射波多數都順腳

琴晚chur盡
dr 3場+埋射左6 70腳
起碼一半綠燈
對面隊三隊加埋射10幾腳 無燈
2:2 1:1 1:1
三場和撚曬

佢扭波順過ALLAN好多
我成日後上HEEL TO HEEL綠燈硬BAN

你後備最底嗰行唔可以有人先計到

應該買錯左83 bruno fernandez

頭兩個月最好玩
新gameplay新能力有新鮮感
未場場爆機隊
未濫用d op踢法

未 tots 就棄 game

今集開GAME好似係倒掛+full pressure屈
跟住變左綠燈健康射
家陣就變燒味

燒味撞手神feel最重，以前綠燈健康會愈練愈好，依家燒味，唔知咩事綠燈都會飛機

反而更新後我又少撞到純燒味隊

開驚好多el tornado 同 角球倒掛
無耐就變左
搓到禁區頂first time 拗斷條腰既健康射+移龍
依家就大巴燒味

同問
Baby desailly 定 89 blanc

上集3月先賣coin
今集1月就賣

唔想為打而打

咁一定係blanc

是咪差好遠窮撚又要儲多廿萬先買到blanc

今晚人人有walkout

聽人講同de bruyne幾乎一樣咁制

提早過愚人節 EA好ball

Same
同埋撞到都唔係幾入到我header
因為back 4全部高大

幾點有？

EA同你講中76既稀有程度同中walkout係一樣

抽包抽好野既%低到仆街
普金86+都難抽到死
EA真係唔怪得人地買coins

琴日mm難得地廢pack都中到隻86 veratti肥料已經好滿足

準備聽日又出新卡

咩係mm
肥料係咪姐係拎黎整卡
普金veratti已經夠做我隊正選

MM 最高84

巴打新加入
每個星期四出既marquee match up sbc
普金華拉堤唔會用啦scream版就話姐

九吹話下星期有炒卡專家上去，sam gor介紹左更多巴上去？

我呢個月先開始玩多左ut
新手都係玩下SB算,出去實比人屠

齋打電腦會好悶
有時比電腦造仲勁過打真人
同埋打真人開心D唔係WL既話，DR輸波都冇所謂啦

上星期mm中舒利亞

打真人好易遇到撚樣入波睇重播

再負皮你先咁

我自己又冇咩野
佢有佢睇，我有我打，我入番佢波都係照skip

重播都已經嬲嘅話
打fifa實好撚激氣

如果好似上面抽金包抽到76真係打爆moon了

on9 玩依兩場鉛撚到
啲人仔好似比人拉住黎行咁

WL?

日經

時經

fut birthday兩點開波 愚人節往年冇活動 純粹鳩up

又要分享下我呢個拉住黎行既gif移動單擋

5*SM 點出

好似要ea關照先出到

想問下刷線上單人果時無入球就走場 計唔計對方勝場

唔計

20分鐘入7球
EA真實足球

thanks ching 啱啱貨咗pack畀EA祝佢生日快樂 而家WL用緊呢招屈緊對面

咁就太好了 遇到條友home win中away真打 即走

隻泰利斯卡乜撚野黎戇撚鳩鳩屌你老母

尋晚add咗你fd

原來係hehe巴你黎一陣accept

thx bro

唔計錢英超第一右閘係邊個

AZP

ut

都係AZP

aurier rttf

普金獲加

tots wan-bissaka

fs arnold

7chem mendy

主場都走係咩玩法

求下ea birthday出隻moment nesta

點解隻game愈來愈慢

因為你越黎越快

主場都會3/4格

中哂鉛咁

星期5玩=虐待自己

普金Ramos定雲迪克好

又生忌event 又星期五 放棄啦 順先出奇

屌你老母閪 李華度真係弱撚智
屌你老母去到禁區12碼點射波都可以飛哂機 on99 依家祭撚左佢抽pack算 70萬拎返24rare pack算 屌你老母 下集fifa第一個ut post我開 提哂各位新手咪撚做icon sbc

玩pro club算

Why not both

轉左尼維持

賣左coin冇錢做了

今晚可能出moment sbc 俾你 upgrade

Upgrade到99都冇用 隻2*腳都係咁廢

打左兩場 已經知道星期五收下手 等星期六晚至星期日打

好似個月2個月前已經叫你棄咗佢普金包皮同屁馬仲好用

對過細哨prime 真係好撚勁
拉又拉唔住 好大隻好靈活好快射波好勁 痴撚線
個感覺仲恐怖過對住toty neymar

prime moment*

急屎

rb messi

賣左coin啦 用緊硬吹陣

佢d upgrade sbc真係當人on9 真係垃圾驚

所以我唔撚用佢射波，用黎換中，拉邊算，仲有條友鈍到仆街

一開始打電腦多好似好屈機 但係對真人廢到on9 直線ok但短傳互猜真係屌你老味 同埋身位唔係廢 但跑親掂到人就好大硬直 好鈍

Btw祭左佢拎24rare 等一陣2點 神運抽好野算

唔撚明，佢d數值應該好靈活

唔係event特別upgrade一定唔抵做 撞埋肥料升得勁先最抵搏

ST set false 9 同CF具體有咩分別

星期五真係特別難打 輸到嘔

呢個WL得一次用4222由頭打到未 唔知點解d氣消得勁快 快過4231好多 兩個前峰d氣倒水咁 係咪要set哂兩隻留前？

聽朝抽爆佢

2隻前鋒淨係較潛入後方就得，應該唔會有咩大問題
而2隻cam基本上就一定要有後備，千奇唔好較留前

Sam gor個兩隻cam幾多體力先合格

我係咁set喇 唔知係咪因爲我成日控前峰R2追波回防...

有8字頭就得架啦，因為基本上一定要換走（唔計toty嗰d 99體力）
屁馬81體力都係咁用

假數據 同raul一樣

你嗰2隻前鋒係邊2隻
我用包皮都係成日控佢追波，冇乜大問題

90st包 potm福...包d氣冇得好快 之前4231福單箭都keep到下d氣

Btw暫時都唔係好順用包皮 同夏神okay好唔同

依2隻肯定冇問題

放狗/鳩扭/頭鎚 樣樣有
用得陣就識用架啦

我都r爆頭 所以想問係咪set錯嘢
咁繼續努力下先

等fut birthday 跌價買馬天尼斯玩

唔知係咪心理作用，呢兩星期麥巴比用落無咁勁
好似弱左咁

Sam哥
St包皮係咪唔啱打單前鋒？

我都係
硬係覺得唔夠靈活

對面一停左就resume 唔翻
我贏緊1:0 點搞好？

一上腳俾人拍 即刻失
0身位咁

只可以做順腳finishing
但佢d crossing又幾好就真

想問下依度25/27 win 個d巴打 e.g. sam哥

當一開波發現自己個場明顯中鉛 會點應對 會唔會保守d咁

利申:上星期終於第2次上e3 不過輸左至少1-2場係中鉛

好期待今晚

期待垃圾pack

推

75rare gold walkout

唔知d icon仲可以跌到幾時
89白蘭斯跌到50萬中

正路對面已quit
放置多5min照閂game吧

正路當左你贏 (正路...)

岩岩對左隊 PM我叫我比佢贏

Lag撚到閪咁 打season可以逐格鬥

你係market執晒平嗰啲再高價放返出黎咪升囉

Thx

FUT大鱷

個重心唔夠低

今晚又有野出咩

IF C朗 同 普金 C朗 大唔大分別，值唔值得補600k 轉 IF

birthday

分別唔會大
睇下你要唔要半身相
鐘意j卡面咪值

toty華拉跌到under1.2m

留咗15包開

啲卡面無用架 玩一兩場啲卡面又變番普金大頭相

保值過普金既

岩 玩一兩場入去陣容又變哂車頭相 唔知做乜9

就4月都唔fix下 垃圾ea

我就係買乜跌乜嘅Fut索羅斯

點解留,fut bday抽包概率會升?

咪抽fut bday的人囉

搏抽中好野嘛

用緊候克拍阿古路做雙ST，立即有一種相逢恨晚感覺兩個好合拍

想問幾點出birthday
唔係屋企睇唔到

我記得有巴打中過

仲未有出咩球員睇既
以為會好似totw咁11點post上twitter添

屌 次次串柒柒睇replay既人 我都係反cup唔撚到 係咪愈串ea愈保佑

same

真

twitch 係咪未開始有drop?

次次遇到串77既人都有阻力 仆街死啦ea 3:0 追到3:3就係咁派膠入唔到

2am

Choco0527你份人都幾撚閪
打鋪DR半場比你贏3粒就即刻pause同dab尻我
我繼續打埋去 完場就係咁玩pause 回龍fake shot 做乜尻

有冇話要睇足幾耐先有

認真問 點解宜家無得禁instant reply
係咪唔想比人cap低handicap

冇
你開左部電腦掛係到去訓啦，都係只限2-6AM期間

入下貨睇下有無sbc

推，我都想學下嘢

想問下巴打
88vieira好d 定toty kante好?
打cm位 41212(2)

toty kante

個server又點呀 我屌 打wl又斷我 無神神又一輸

換人卡出曬未？

event通常夠鐘in pack先出ppst

其實馬達張SBC係食咩卡最勁，我食engine好似finishing唔夠，食deadeye先好少少，定係食hunter好

hunter

流出ST 雲迪克

上幾個event都冇中過特別卡 睇怕今次都唔例外

見佢有5個twitch會有drop 係咪掛晒5個機會會大D

我都唔知唔知可唔可以同時開哂5個

cb沙拿？ 睇唔清

隻st包皮真係跌到冇眼睇

O:想問SB 係咪得初學級對手先唔會搶波？上一級可唔可以掛機

出呢D 有咩用

兩個利人咁偏心？

點解我uteam一郁陣容就彈左句 與fifa ultimate team伺服器通訊時發生錯誤，請再試一次
之後試極都係咁 有冇巴打知發生咩事

你個squad名係咪有ea兩隻字

夾chem用

Wl次次4格...點打

要改squad名
唔可以用嗰d dllmea/ea on lun 9嘅名

之前我改 i love EA 都唔俾

我陣容名隻game幫我改
而家我改左名就無事了 唔該咁多位巴打

今星期砌中超打SB 隊名叫chi na都唔得

鬼婆越黎越小器

如果Club名有EA呢

我間中見pro club隊名係屌柒EA都冇事

ea : pro club wfc

twitch ac link左 ea ac未

點link我淨係追蹤咗

每次link都話error嘅屌

有冇d咩陣好用d

唔想玩了 又狂輸

實力一般既就唔好星期五打啦

我覺得差唔多

只求輕鬆十四win

都要我一場中五球柱

淨係十四WIN既話
一開波輸多D之後會易打D
唔係求連贏14既話應該輕鬆同慳時間D

重未有公佈今晚有咩卡？

一陣twitch要睇咩台
Ea sport?

Thx巴打

castro

講既係我，打7場輸5場

有無人掛晒5個台

d twitch好似可以開始掛?
入到去嗰5條友嘅channel都已經有drops字樣

是鳩但 今晚開住部腦去訓算

掛twitch有咩送

有fd試過被逼改名

全球獨家限定超絕稀有

波衫一件

Celebrate FUT Birthday with some of the top FIFA Twitch streams to get rewards! On Friday March 22 watch Castro_1021, Bateson87, AA9Skillz, ProownezHD or Bruce Grannec on Twitch between 6 pm GMT and 10 pm GMT and make sure you link your Twitch account with your EA account to be eligible (instructions). Rewards will include FUT Birthday players, Prime ICON Moments and packs.

點掛晒

開5個browser

有冇link ？

唔肯定就上twitch setting睇睇

我都係
不過twitch話link左

WL一開波對面踢個波出界再走場係咩意思...?

不了

去嗰5條蛋散個twitch live度
如果見到下面有句綠色字
"Drops 已啟用！看實況就有機會拿到寶物喔！"

咁就應該代表已經link左ea account
可以去訓

希望今次promo真係出朗甸
好想玩

thx 巴打

唔洗留言?
有D要訂閱先比留言

no need

今晚痴左線輸一場之後9連勝 岩岩先輸

RB AZP PLZ EAAAAAAAAAAAAAAAAAA

castro aa9 仲有邊三個twitch?

are u ready???

等到j都硬

出未？？？

完全無LEAK咁奇怪

fb villa!!!!!!!!!!!!!

VILLA!!!!!!!!

韋拿 雲拿

CB zlatan

salah LB
vvd ST
仲有ibra CB.
乜鳩

屌你ea係咪咁中意迫害利...salah LB....

今次真係vvd愛入球

雲迪克ST

VILLA 5腳

做都唔洗做

vvd可以st 轉cdm

untrade 84 葡萄牙lb

癡撚線villa咁撚平

D位置做乜 伊巴cb

屌亂鳩咁轉啲位 衰撚過上年

ibra CB salah LB vvd ST係做乜鳩

好撚激動
偉拿呀屌

Ibra def 90

咁好似幾好玩
但唔知係咪正常位置應有嘅stat

屌隻韋拿唔洗if
諗住堆迪路菲奧食硬

Ea 食左藥未

亂撚到仆街

Alaba
Sane

wtf?

伊巴果個點做

ST巴利好似可以一試

唔出埋99朗守龍

換位還換位丫 做乜亂鳩咁黎

timo werner幾錢？

Azp

Villa 平撚到

91 timo

屌你老母ea....岩岩今日開始做j league sbc 諗住整隻ibarbo搭費托...已經做到15/18...依家同我出fb villa............

Moment Gerrard

隻villa真係咁吸引咩？

villa本人都好吸引

Sala lb想點呀吊

ea已經痴撚左線

大衛韋拿

要推高84 85 gold

Villa +f9

屌你老母乜閪卡黎架呢d
走火入魔呀

終極撚狗

Villa

我睇緊d乜野

Timo大約要幾錢？

終於等到

嗰3隻weekly obj要刷咩？
app show唔到 on99

玩返尼馬包皮啦巴打
隻野廢架
一定好鈍
又難連

D怪位仲搶眼過包皮 電話

痴線

88 小白
佩奧爾 拉莫斯 碧基
黎個2008 2010 西班牙大還原

要放張89了
抽返黎 幾唔捨得

有個核單pack

ST馬仔

佢送個核彈抽到koulibaly

唔算特別吸引

咪撚幫佢

on9 ea

+1

隻villa好似好平，1隻if都唔洗

點解謝拉特冇升級嘅

又係最高83

數值又唔差，諗唔到理由唔整

核彈pack中黑卡di maria

MKIII巴打MLS唔係online single 呀

因為無出過prime gerrard sbc

諗緊整唔整嚟打sub

15包得隻676

futbin是咪壞左

核彈pack出84

加隻81 if and 84 x2

十幾皮wor ching

後備入黎 Sm 空位綠燈應該屈到
又要度下點汁隊了

隻 hl 雲拿會唔會跟住升 91

好想要隻vvd攞嚟玩下

係咩

中文ibra個任譯左贏9場SB就得

中堅伊巴!!!
好想要

謝四同villa都好想整，兩隻都有愛
但villa係自己個陣有d難link
謝四又真係唔算好勁

ultimate pack得一張85一張84

咁撚好彩

St包皮92 萬

原來仲有小弟最愛既左閘
Theo 靴南迪斯

pavard

自己就啦巴打
451 8chem到偉拿既 你用謝四既話

打最易都得？係就整隻黎做sbc先

Villa個數望落淨係可以玩一腳波
以為會出到好似伊巴咁屈

Theo 76 個張用左700場
佢模組好掂
仲要勁高速

幾時出埋

c7即刻升返十幾萬

垃圾包點抽呀

英文online single match

用 f9 連

pavard theo算唔算抵

係呀果陣叫撚咗出黎

Pavard大隻又高 右閘版Sandro？

屌佢老味 垃圾EA真係好撚on9
亂9咁黎

係咪以為自己好幽默？

10包最高85+84if

棄驚放coin
有10m, $4.5/10k
要哂$4000
有意tg

vvd st 600k
2* sm 3*wf
新屎忽零舍值錢

Sane Timo果幾張橙卡會唔會跟住升？

同上年無得比
今年係威係勢咁

隻ibra搞咩

Sane係咪最易

真係好撚on9
不過巴爾同馬些路幾正

隻on9沙拿打閘可能勁過羅白神

租借

Ea想玩咩

Vvd st Salah lb做乜9
EA係咪覺得自己好撚好笑呀
特登玩9利d人

張沙拿有啲潛力

馬些路真係應該幾正

好想買 忍住先

開到varane

記錯咗icon set 2 有佢

開到POGBA

開到messi

開到Ronaldo

開到真朗

有冇人有興趣沙拿

伊巴又on9
啲防守stat廢撚到

84卡會唔會有得炒呢

多隻後備玩下

但本身已有rttf Aurier, Walker, 88 cancelo

仲多隻rb搞唔掂

walker打中堅好似唔錯 但佢打中堅無人打右閘

轟陣其實岩用
幾想買。 99氣打翼狂回防都得
不過轟都係無右閘

77 composure
可以唔洗諗

隻梅利亞成隻古列治咁 有冇人想入

奧華馬斯勁過尼馬

身位曼迷...

完全唔洗諗

想做隻雲拿轉rf 打st
放狗一流

composure其實會影響D咩?

感覺上勁過白蘭斯

Ibra真係做SB就得？

其實德甲無好右翼 佢係最勁

準備dum去lb

德甲LB真係好煩今次又冇出 唯有用呢招

如果 陳偉拿 再靈活多少少少少就好

Better 換生日Marcelo 有無得諗

本身唔太識玩翼cut in
Bday Alaba 睇數值都打到燒味戰術

同問 而家跌咗少少

防守嘅話 越低越易犯規輸12碼，中堅嚟講好重要

咁隻古列治咁貴 冇錢可以試下嘛
駛唔駛下下jer 住曬

但係佢左腳 放右邊用唔慣

德甲套復活

Castro抽成個鐘都未中過 生日卡

入場轉攻中應該唔錯

伊巴sb要咩級？

又成堆cd rom上黎曬命

Hl 唔升正仆街

有沒人知個直播播幾耐

下年做cdrom
咁就會中好野

用coin一抽中普巴
收手

啱啱draft抽到
即刻試下先

88 pulisic 150k 有交易

90 sancho 都勁, 但好貴

werner太鈍 又唔撞得

隻伊巴=sbc 89肥料

買左 睇下點先

下年唔回post 會唔會好運d
岩岩抽左15包 最高得83 黑到

後備都要跟要求?
打完唔計既

好廢

我都對呢隻有興

下個禮拜2 更多巴 上9吹？

焗住用堆硬吹

Rival個垃圾pack抽咗隻martial
可惜硬吹

仲想點

等食評 諗緊佢定白蘭斯

20包 乜嘢都冇

Agility 得 68 會唔會好易比人過

same here 得一隻75 in form

冇開機
謝雲奴又係要刷home win?

隻Salah可以同邊個換位

睇castro抽左成10萬coin仲未有一張生日卡

5後衞 cb walker

Matuidi

咁不如用返張if

就咁打左閘

D 數值睇上去打 lb 勁喎, RW 大把好用過佢

隻cb伊巴好煩後備唔比有flashback

castro 係咁WALKOUT 但仲未出futbirthday

對面就咁home win讓唔讓好

發老脾打咪

想睇隻vvd打唔打到cdm 除左唔夠氣之外

屌隻伊巴點做黎做去都沒

應該幾鈍下

唔係出左隻馬仔咩

有jumbo rare player pack
無人抽？

每日3張sbc卡？
咁慢慢等出哂先砌

點解d人封位又準又睇清楚哂d路線，自己就廢到仆街
d技術都唔知點練，次次都比人sm

我意撚你比隻韓狗我

最重要係untrad

嘩我睇住佢個價 仲要唔係futbin睇
2分鐘由620000＞599000
應該真係唔岩打 咁張卡直頭係冇作用

中伏原來係刷

dllm講呢d真係想俾人問候屋企人

Timo打右翼掂唔掂

巴打D幾？

間唔時回下有冇得諗

伯母今晚有排忙

就抽哂300,000pts

間唔時中好野上黎post下 有得諗

98速 未食卡

手痕打左場WL
我同對家都疾到傻
一有大活動就咁

翻譯錯, 要 online single match

都唔算貴野

條龍已經排到去機場

最on9係抽中又要講入唔到隊又要扮到好慘個啲

咁qs?

之前用過, 唔夠靈活, 快放就 ok

警世250,000pts 無生日卡

qs la dllmch

250k

Castro連四walkout，全伏

唔明
即係點

我指castro

我都想拍
至憎垃圾韓狗

搵緊方法up影片

幫ea倒米

可以開盤賭佢會唔會掟手掣

個直播要睇幾耐
想熄機

刷左一個鍾 走場D全部個名都有LIHKG

仲要present by ea
不過又岩生日送錢

又擲爛手制

有冇人鬥敗家

抽小豆扮開心

d6
完全唔明自己衰d乜
自己就比人過馬路咁
一進攻傳幾下又比人截，迫得又準又快，好似可以預知未來咁
同埋對面個個都氣袋，我就成隊半場得翻半條血
明明乜都冇做過，淨係比人禁住黎屌都咁

一定要招牌式鳩叫 但其實根本唔想要

講完唔夠兩分鐘就掟左

邊位巴打拎美職刷線上
伊巴要打SB 喎

隻 bale, 做左 toty 個 d 好慘

連 bday 馬細佬綠線

光頭佬成日仲好野

係刷線上
sb係翻譯錯

譯錯呀

E 巴咁平, 唔算啦

收皮啦垃圾 仲串77咁
死翻出去啦 屌你老母臭閪

刷sb都刷唔到

上次 fucking neymar幾好笑

你 set 全場迫搶?

開盤估下光頭佬中icon定生日卡先

pc上次好似都要20k
有愛就做 結果做左成堆唔知點擺

我隻 pato 連 3 隊都入唔到, 後備又有好過佢

較drop back啦巴打 大勢所趨
同埋人地手控迫得好緊嘅話
你自己一定要甩波甩得快 傳之前已經要諗定之後想點
利申 D4

正在刷, 大家互幫

唧係唔係sq?

Yes , not sb

諗緊做唔做Werner 入場擺返佢做ST
隻88幾好用

終極包中

dllm

應該係果位巴打 set 錯野

EA 要做你都唔駛係氣到做

而且迫搶 d 企位好混亂, 好易失位就失波

後備都要全美職？

drop back成日好慢咁

好貴下, 仲要 untrade, 買隻 trade 得既 89 hl 唔駛轉位咁煩

較迫搶 後場細細力一下斬波比翼就打穿

+2

一甩甩埋比對面
下下都估到我比邊
條後防有等於冇

用控球不穩就搶個個
係drop back同全場逼搶既混合

Dropback 要較快攻或者 long ball

應該唔會
邊一part慢？

學小小 sm, 有時回下後, 下下比邊, 實易搶到你

d人成日唔識走

Dropback 唔係 1 1 既話, 應該都唔會太慢

防守定進攻？

唔洗1 1啦
我5 4

刷到彈都係得四場

手控迫波最好

thx轉下先

好失望

一傳就比人過可以點搞？

企開D啦屌你老母

唔識mark人

我3 係咁走d人

強d 睇下直播d 人點打就得

L1 多啲 叫人走多啲位

最垃圾既一年

迫唔係下下沖到過去, 迫下又封下條傳波線, 等佢要帶波去邊路已經有用

我見人地d控球 同埋面勁順 但到我自己照用就成日炒

上網睇下人地高手點樣將個波做上去
攻個陣邊啲時候跑 邊啲時候要停低等人上返黎幫波
睇下人防守個陣換邊個人去逼
人地跑邊又點樣守
大畫面睇唔切就睇小地圖
同埋最緊要介左長用跑掣
學識攻擊防守夠打上d4d3

賤撚

L2 項撚住
有時我會㩒埋X
不過唔可以成日用X 如果人地有sm好易過到

有無巴打有villa食評？

有無人整咗fb villa
用落靈唔靈活
見到agility 都係得79

我係長用跑制 成日想搶住去

最重要 最重要係後面4隻唔好控
淨係控防中

唔使用加速？

4231 Cam既話
用93尤西定98 pele好？
有時會轉4222 上ST位同toty夾

要戒跑制
我以前都係咁
戒咗之後1個月D6升到D4

伊巴sb係點解
11正選都唔得

介左跑掣 sm易做易過左
射門較砲都方便啲
尤其strenght唔高既對住後衛既話
一跑一撞就會散 古天奴係俵俵者

係single online

屌

防守果時 人地有㩒先㩒
進攻就盡量唔好加速 除非單刀同埋邊路爆

唔識控cb當然控cdm就夠
今年ai defending咁勁
但係唔試唔會學得識手控逼搶
輸少少學多種搶法
一定勁好多

多啲試下用L1帶波 有時L1原地轉身完就有機會放靚直線
加上用L1控波穩定好多 對傳控帶都好有用

守波就善用L2 行住對手 同見到後防跟甩人就用右蘑菇手控跟返人

後備我放左一隻
正選要全美

其實無打home win
係咪可以走？

同埋頭先有場我主 我打左home win
對面果隊打away win

我一黎斬個波比佢 佢又真係向前攻
我即刻走場又有冇錯？

伊巴係後備都唔可以用嗰啲人？

收到 學下先

隻ibra真係要黎打CB？係咪照放前鋒會好廢

我見到有d係下下接到波就l2 我自己用l2接就好易比人撞走 係咪㩒錯 其實應該l1先啱

究竟幾時先會中到一隻呢D活動嘅特別卡

Castro真係好警世

記得加 Lihkg
其他唔幫

係人都用fb果隻啦肥料黎咋

10包終極包都無 仲有幾萬pt抽哂

唔好用掣啦
個球員strength唔夠
用身位掣都係會撞走個波
靈活型球員就first time fake shot走人好過你hold波啦

Qs左啦

2002

正選要全美職
後備唔可以英超個堆人
online single

明白

castro 300,000 pt 得世3
ea生忌=佢死忌

不過想問右菇點先隔住兩隻人轉

有料

係咪老婆幫你抽

果時無做到

睇住套電影黎抽

Ea 真係cls

廿幾萬points 都抽唔到一隻fut birthday

咁嘅機率都好意思禁人買coins

睇完cb個stat 加hunter都救唔返

係30幾萬 連icon都無

通常都係中最廢個啲

無做到+1
諗住要黎填補遺憾

咁多人已經刷緊法甲

咁照殺 卡面圖好過92

到底點解EA要搵班人live

逐隻逐隻轉
呢個係要慢慢練
因為L1換人未必會去你想要個隻
所以先要人手逐隻逐隻轉過去
換唔返個指標既
可以L1一下先再用右菇換人

我欠2伊巴

做啦 又唔係特別難

因為有時右菇轉完一下隻人係好遠已經追唔到 有時中間隔一隻人又係用右邊轉唔到 一轉就遲

其實某程度仲難 刷咁耐先得兩場

有良心既騙徒

Castro已經痴咗線

成日away?

如果用castro 課points 錢黎買coins,

成隊fut birthday 都買到了

呢個要經驗同反應
經驗係知佢想傳比邊個
反應係要諗到同轉到個隻人仔去追
每做一樣野都先人一步諗到 咁就有著數

Yes la 送左好多場比巴打了
啱啱又有位巴打送一場比我 3場

同意

你係jamjam?

我係呀

撞到巴打了

係咪車仔衫

利記

我係皇馬章
剛剛又有好巴打 4場

啱啱幫我搞掂尾場

castro終於有一張

我都差3場

好慘 真係好慘

Castro終於中

岩岩有個寫home win
入到場真打
即刻拎隻屁馬出黎屌死佢

人地有ea贊助

Castro放閃

線上友誼賽得唔得？

no

謝雲奴個任點刷？

直播要睇幾耐？
利申2：00開始睇

開咗 3點鐘 3個10萬pack
出咗兩隻84
一隻82
開出嚟連門都無

點解fifa要咁樣撚鳩我

放coins 4/10k 留tg

領隊關唔關事 我成隊正選美職 有幾個係稀有 後備全部韓假 但領隊放左英超logo比佢 打左兩場都唔得

但我係刷squad battle 但上面又話要打online

仲有冇人刷緊

唔係刷sq
中文翻譯錯左
我無用領隊打single

有 刷一場謝雲奴訓

銅卡11隻美職都得 後備唔可以係限卡人

qoomak
一場都唔幫就走

後備唔得咩

史達寧又if

唔得 伊巴果個

我後備都放左法甲 西甲人
都做到

我 頂佢個肺 頭先有場主 個巴打讓左我
Load出去話有問題彈9我game

sosad 打場sb先啦

真係得 7/9 now

謝雲奴果個成日都唔得

真男人

但可以換出黎？

多謝DJ Max巴打
比足3場我
刷足成晚 終於搞掂隻E巴

嘩 人間慘劇呀
咁辛苦刷左成晚先發現
原來無得cb轉上去cdm 一路轉上去st⋯⋯⋯

會唔會宜家先知

之前無留意⋯⋯諗住一條直骨可以轉到
死EA玩野出咩CB呀 搞到我強逼症睇到勁銀眼

.....

我開頭玩都以為係 諗住laporte防中俾啲frd笑到依加

cb 齊link打cdm有7 chem 開波轉位勉強夠你打st既

掛twitch終於有個rare player pack拎但都係抽84

不了 後備出黎過下癮就算

果時fb就係心諗入唔到隊就算數
跟住後悔到而家

Btw頭先試左場
後備出黎一陣就角球幫我反杯絕殺
不過入完仲心酸 想像唔到fb果隻有幾勁

有冇人刷緊Naldo 個身高好似好吸引

其實CB上CDM本身好make sense
點知佢咁⋯⋯⋯

反而我對依兩隻有興趣，但點解古天樂平過哥斯達？
古天樂有5S4W喎

申:兩個從來都未用過

No！
錯過左FB的巴打可以用

所以cb 打cdm有 7 chem

無知一問伊巴係咪要打division rivals？

meunier好撚勁
痴撚線
頂波未輸過 好撚大隻
食shadow 感覺上仲屈過blanc
身高差唔多 係鈍 不過好有鈍位
痴撚線 good link neymar mbappe 但唔算貴
stay back cut ball line 勁到痴線
山

唔係 要打單人線上

好正

睇多幾日sbc先出隻同類型既就跌到仆街

嘩 左翼包皮
不過都係無右翼

好霸道 用左兩百場白蘭斯 有時都會唔夠身位 但靈活d
meunier直接撞埋去 雷鬼頭都比佢撞到仆街

今個星期if
94 hazard
91 Sterling
86 depay

要good link neymar 包皮得rabiot 但87果隻都係垃圾黎
防守都唔係特別勁 晒左我100k 祭埋
所以我先諗都唔諗就買

咁勁？

個背景係氣球好肉酸

martial有4星腳就係英超第一神鋒
本身用hl福打ram 想換佢都唔係好得

promes好抵玩
strong link 賓爺
又快又靈活 仲要5星sm
200k唔洗 窮撚恩物

300k試試佢

有冇德甲巴打覺得今年d生日卡位置好西 右翼右閘已經好多人選 witsel打中場先大用

吸收左上次出icon sbc既教訓
每次大跌市到2點 出既野唔吸引既話
d貴野即刻火箭價上升
上次因為咁買唔到cruyff
今次1點幾就入toty kante 1.7M
瞓醒就升到2M
89油雞個價好似最誇張 變返2.3

亂咁出既 st vvd都夠膽

想試下walker拍雷斯 應該好爽

以前都叫出過球員以前打過既位 而家真係

喺外國刷 first goal win 撞啲人刷伊巴用紫馬天尼斯根本唔公平

napoli條黑鳩中堅勁到

3星腳真係差d，左腳有時射波真係，點都要去返大位，同山神一樣，馬迪爾應該好難有4星腳，佢現實中真係得右腳，左腳真係麻麻，係身位好得同頂波一流

條氣打防中唔得

d鬼佬話沙拿係flashback返喺車仔摩佬搵佢打既位

忍受到佢鈍 一定勁
又高又快又好撞又射得
仲要h/h配4腳

拎佢打ram就要棄福仔 但福仔5* sm 腳長d
好難揀 前面兩隻neymar 包皮fix左死

一向都係炒消息
所以先話potm 臨出之前放係最好
邏輯係一樣

同波叔差唔多
但防守明顯勁過波叔
模組好大份

耶蘇即刻比martial比下去 一出就跌價

walker跌到350即入

邊個巴打俾個on9仔屌
寫撚到明lihkg緊係唔幫街人，啲on9仔幾先會知

Timo做唔做好。。要求唔太高

唔抵喎

兩邊lihkg都俾人照退

無身位 3*sm

仆街掛twitch乜春都無

d轉位球員
仔細睇 其實有d諗法
通常係一張難連既勁卡 配一張meta
例如本身沙拿 未出fs taa之前
無勁既利右閘連
ea就轉做LB 可以strong link vvd
cb walker就擺明俾你3後衛4後衛互轉

因為爆升既通常都係過百萬既卡
例如 toty icon 咁
但普通活動卡通常都會跌 因為卡係愈出愈勁
好似fs咁 升都係升返幾萬 就算唔買都多選擇
但toty icon最貴個幾隻 你始終都會想用
見到84個價回落左 睇黎拜仁人博出洛賓

今集華拿張張都唔值
3 skill好難做
仲衰過3wf

咁都別叫唔高

好似幾正 入黎拍雷斯

點解我無

Prime Gold有隻87都好

除咗agility，fb villa全面屌打nif aguero，偏偏agility對st又幾緊要。。。

屌 啲野又升撚返曬

I mean掛twitch都無野拎

食engine好似唔錯

balance agility strength又低
入到隊都唔想整

整堆垃圾出黎 真係500k買vvd st咩

拍落賓爺度都唔算差
數值睇

等食評睇下模組靈唔靈活

終於搵到mata本說明書

整隻韋拿會唔會好唔夾？

應唔應該用mata 換走de Bruyne入隊？

mata要夾幾條友玩彈彈波就幾勁
射波又幾好

如果打左home win之後D人認真打咁可以點？

屌 賣撚曬身家
icon 貴價人放撚曬
屌你生日出垃圾！！！

每隻都回返曬

食咩chem？

次次活動都係咁嫁啦

貴野同 icon 活動前最抵入

Hawk

Villa同HL son比大家覺得點

根本安慰自己既說話

連到就 villa

尋日6.7m入左toty朗
今朝已經上返7m

唔做都做左, 有愛就要諗點用, 不過 de bruyne 肯定好用好多

mata 放直線好勁

其實隻lb salah幾fit 入場同89簡些路掉位就可放上攻擊位

轟迷好想入

低價入左隻meunier 連 shawdow 試下

vvd荷蘭有踢st

marcelo alaba rm個d就
打ut勿認真

大家寧願Torres villa 8 chem定要隻橙mata full Chen

呢條友走左兩次仲想我幫你

會唔會係外國人黎 頭先打左個西人 掛lihkg 一 search 原來係印尼佬黎

咁快手

Ea ultimate包
第一次中icon，雖然untrade

有冇人一次過用icons過7 8m coins, 有冇出事

起身抽到

quit game

我都見到佢心諗咁熟口面既
之後睇一睇原來放你飛機
咁我都當然唔會俾佢贏啦

冇問題

係咪仲有 FB OR 更多 SBC
如果係就留卡唔整MATA 了

掛晒五個掛左成晚乜都無

應該每日三個fb/icon sbc+birthday player sbc
+活動sbc
有錯勿屌

靠晒你喇巴打

之前太忙冇玩home win,
想問下，係咪抽到away 就own goal 一球之後away 隊forfeit ?

屌 伊巴中文譯錯

一個premium gold players pack

食錯hunter打cam唔夠好扭

有興趣玩

lb salah
cb walker
cdm muenier

hawk都唔加dribbling

見到法國以為基沙文/包皮彈咗起身
馬屎眼都好 入到英超隊 多謝EA

13贏2 棄了

lb salah好似可以打中場

利申:我未試過拎icon過 都係估估下

諗住打cm 41212 or 3412 打番lwb

本身用緊年細

400k below 又好似幾贏性價比

walker 入場打番stay back 閘 cb就應該真係麻麻

評已正

尻home win 頭幾場已經全部係仆街

屌又係出vvd 包皮 個堆
好心就出下其他卡喇屌

真漢子

仲有auba bale son果d
老是常出現

生日係好似嘉年華咁？
每日兩點就有新sbc?
咁會唔會好似嘉年華咁知聽日出條友咩聯賽/國藉

Torres villa

棄game賣coins 有5.5M $4/10k 唔包稅唔包卡

有冇生日Meunier食評

希望SBC有驚喜

唔包税唔包卡

今年的卡出到on99禁.....完全冇曬現實感
你個formation system仲係限死人 唔俾人自由砌

屌 自膠 唔包稅包卡

啲生日卡要大執隊波先入到隊
等sbc算

俾你自由砌仲點出多啲咭cap水

唔包稅 ，已經蝕咗張icons

想問下謝雲奴係打咩mode 手機app睇唔到

有冇人刷唔到法甲？
我成個陣都法甲+後備都係
除左替補
但都無計到

中文譯寫普通法甲，應該要all non rare

8 online single match

thx 巴打
我但陣有3張rare 換走佢 試下先

Thx syownyc 巴打

有無巴打知道 點解我跟Fut bin砌SBC 但有一個球員chem係差1？

Fifa唔好睇中文啦
譯得好on9
Crossing 叫橫傳都夠膽死

loyality

咁我應該要點做

今次成個mode譯錯左

呢個陣打4321 (馬福lf,rf，牙朗st)
定41212(2)好 (牙朗馬仔st,福cam)

正皮:4321
負皮:41212(2)

dllm浪費左幾場，個weekly obj淨係寫icon/fb disallow，你直接寫serie a non rare gold only咪算，比佢fake撚曬

屌你老味真打正仆街

今個禮拜冇報wl

睇下第一頁

從來唔睇中文介面
譯得又錯又怪

咩線上單人聯賽場
on9到

呢隻驚真係痴撚哂線 沙拿左閘 馬些路右翼都出埋
係咁掠水

咁我地即係要打咩mode

入場4222
85 blanc 打左閘係咪唔係咁好？
定85 blanc入場cb 電欺lb? 本身左邊係futmas雲安

玩大左啦
不過實有人課

隻villa數值幾似鈍板嘅ben yeah
個卡面都同uel live ben一樣

下年真係未必玩
原來仲有vvd st witsel cb alaba rm 痴媽筋

真係vvd愛助攻

有一半卡一望都知唔會買

Vvd 出道真係打ST

利申：痢

好羡慕你地，我想做fb Villa, 但我成隊砌埋都唔夠做...Rating太低，我自己用開果隊都係得83 rating.

唉點好，抽pack又唔中

買coins

如果好想要villa，就課少少啦，20萬都唔洗

我唔想課，過多半年又出新一集。

正解 課四百夠你玩

唔換得

QS哂啲垃圾佢

屌痴撚線打完場SB都彈我出menu

最慘我啲人賣唔出，無人問津

禁你繼續困係到啦
都係果句你夠努力打 一個禮拜收入應該有十萬八萬
又冇抽卡運又唔勤力又唔肯俾錢

各位師兄其實你地仲有冇打sb?

我已經好勤力架喇，最唔應該係用coins抽卡，唉

你本身得隊83 rating隊跟住用coins抽pack?

係呀，諗住有好嘢中....